有冇巴打屌咗Spao啲129牛仔褲？

如題

上年打折屌過 深藍著一個月變咗淺藍

變型先大獲

屌你老母啦大陸仔 打折

樓上 屌你老母啦支那狗 打折

著上去點

限定款式，我都未試

垃圾韓狗扮H&M uniqlo ，d質地同款仲差過淘寶 日撚日用普通話廣播，呢間野遲早執

屌佢老母著到連我對白波鞋都染埋色😂

屌返條粗著都好